http://www.xataka.com/categoria/moviles/record/10






Buscar »

Así es cómo se consigue convertir un tablet en un equipo de sonido 5.1
Los tablets tienen un problema serio con el sonido. ¿Por qué suena tan enlatado? Así es la solución de Huawei.
Descubre toda la información y vota por tus favoritos
El iPhone 7 no tendrá toma de auriculares y Apple baraja tres diseños, según 9to5mac 
¿Por qué este MacBook Pro de 2012 sigue vendiéndose tan bien?
Una cuestión de píxeles: ¿merece la pena trabajar con dos monitores?
Remix OS le enseña a Google como convertir Android en un sistema operativo de escritorio
29 películas para esperar con ganas la llegada de 2016
Lo mejor del mes en Xataka »

En uno de esos rumores que empiezan a tomar fuerza con el paso del tiempo, hoy surge nueva información, de que Apple está próximo a cerrar uno de los acuerdos más importantes que tienen que ver con el futuro de su dispositivo estrella, el iPhone, que dejaría de lado el uso de paneles LCD por paneles OLED, que serían distribuidos por Samsung y LG.
De acuerdo a fuentes citadas por el diario Electronic Times de Corea , Apple está en la fase final para firmar el acuerdo del suministro de los paneles...
La científica Jing Li ya había sido galardonada por la NASA por su estudio del uso de sensores de nanotubos de carbono para detectar vapor orgánico y gases, pero sus esfuerzos han ido más allá y ha aprovechado esos nanotubos de carbono aplicándolos a la tecnología móvil actual para desarrollar una serie de sensores modulares. 
La plataforma NODE+  ha sido diseñada de forma independiente al...
Hace tiempo que la Unión Europea impuso un nuevo requisito para los fabricantes de dispositivos móviles: junio de 2017 será la fecha en la que todos ellos deberán hacer uso del mismo conector para cargar todos los smartphones de las distintas marcas. 
 Ahora es Suiza la que se ha unido a ese esfuerzo de estandarización, algo interesante teniendo en cuenta que no es parte de la Unión Europea. En un...
Samsung es la que manda en el mercado móvil, a pesar de tener altibajos en los periodos, y potentes cambios en la estrategia a seguir con un catálogo tan grande de productos. En los últimos tiempos los estamos viendo mejorar la calidad de componentes, también colocar más elementos hardware de manufactura propia, pero en el software nunca han sido la referencia.
 Toda la vida vistiendo a Android con...
Espero no aburriros demasiado con el asunto, pero me parece relevante conocer que Fujitsu quiere separar dos negocios vitales en su dilatada historia en el mercado tecnológico, para formar empresas independientes. 
La compañía japonesa lo quiere hacer con los teléfonos, una división menos conocida por estos lares, pero muy importante en su mercado natal. También lo quiere hacer con los ordenadores...
Hace semanas que se confirmó que Nintendo iba a aprovechar por fin el terreno de los smartphones: lo hará con Miitomo, que en realidad es una combinación de juego y de aplicación de mensajería instantánea del que ahora se comienzan a desvelar algunos detalles. 
 Isao Moriyasu, el presidente de DeNA -el gigante de la movilidad japonés que colaborará con Nintendo en este lanzamiento-, afirmaba que...
En los últimos días se han hecho públicos los resultados de las pruebas de rendimiento del procesador Qualcomm Snapdragon 820, anunciado hace algunas semanas, y del que ya se conocen algunas de sus virtudes en la arena de las prestaciones tal y como detallamos hace unos días . Sus detalles técnicos son conocidos, pero lo que faltaba en la ecuación era una sesión de pruebas que permitiera conocer de...
Puede que los fabricantes de dispositivos móviles quieran tener su protagonismo en el sector a través de la venta de terminales, pero una cosa es vender millones de dispositivos y otra muy distinta lo que los usuarios hacen con ellos. Y lo que hacen interesa y beneficia mucho a una empresa en particular: Google. 
Un reciente estudio de Nielsen para Estados Unidos revela que  cinco de las diez...
Es curioso, pero un camino de investigación relativamente nuevo como el de los vehículos autónomos, puede ayudar a otro perfectamente instalado como el de los smartphones. Ayudarlo a mejorar en labores de navegación, y en eso están trabajando unos investigadores de la Universidad de Cambridge.
Resumiendo mucho el asunto podríamos decir que quieren transportar a los teléfonos las  técnicas de...
Cada vez que aparece un nuevo teléfono firmado por Apple, nosotros intentamos dedicarle el espacio que se merece a su cámara, lo hicimos con el iPhone 6s, también con el modelo anterior, o con el iPhone 5s. Siempre es interesante conocer más cosas sobre este apartado, sobre todo si la compañía no se prodiga en dar datos sobre sus creaciones, ni durante la presentación, ni tiempo después.
 Para que...
Archivo de noticias
Para ustedes,cúal es el mejor sistema operativo entre Android y Windows Phone? Y porqué?
Mac y PC ¿Mejor combinación escritorio-sobremesa?
Qué movil me recomendais por 200-250€?????
¿ayuda para decidir entre estos dos portatiles muy similares?
Hola xatakeros!
con un presupuesto de 400€, que móvil recomendáis?


            Más en Xataka Respuestas »
        

+ en Xataka
Tecnología
Estilo de vida
Motor
Ocio
Economía
Latinoamérica
Participamos en
